［移民撚］屌！原本諗住移民

近兩個幾月，相信好多人都有討論過移民
無論係父母、親戚、老細、同事
自己下午先同老細同事討論完移去邊好

一直以來，
香港人以精於打算、快人一步見稱
為求自保，避開黨、避開2047
為自己準備最好既後路
想移民、不意外

但今日搭船離開集會時，
望住維港
同成船人一齊大喊

［size=6]香港人加油！[/size=6]

呢一刻，我眼濕濕
對動過移民念頭既自己，
而感到無比羞恥同慚愧

心裹面有把聲音問自己

你要去世界邊一個地方、邊一個角落
先至會有一群 係你危難時刻
會義無反顧、為你挺身而出、大聲疾呼
救你離水深火熱之中

無！全世界都唔會有！
但呢一刻你竟然仲諗住走？！
諗住放棄自己既身份同尊嚴？！
諗住放棄身邊同你一齊抗爭既每一個人？！
只為活命？

當全世界既人都想成為你地既一份子、一樣團結
而你竟然要放棄香港、離開香港？！

生命最重要唔係擁有過咩奢華舒適生活
最重要係你堅持過啲咩

就算要我
被以言入罪、被濫捕、被凌辱
我只會堅持
係香港、做香港人

給每一個人諗過移民既香港人

五大訴求
缺一不可

同感⋯

我都喺船上，坐近船頭一齊嗌，好有乘風破浪邁向新天新地feel

1

2

3

4

5

pish

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

同意，不過我都計劃緊走人，希望將來可以接到義士黎，如果佢地想

屌。廿幾年第一次見過咁多香港人團結
雨傘個時都感覺唔到

幾齊心一件事，唔想係communist party下生活又另一件事，遲早香港唔會有自由，即使宜家只係過咗廿幾年已經比政府剝削哂正常人生自由，要走係遲早嘅事，除非你想住係中國

我覺得香港人真係覺醒左。以前大家係外冷內熱，個個戴面具做人咁。但依幾個月我見到人性最光輝的一面！大家互相幫助、互相關心。我敢講世界上冇任何一個國家的人做到我地咁團結！

我以香港人依個身分為榮！

越聽越嬲

移唔移都等完咗先決定啦
知唔知幾難得先可以咁多香港人齊心做一件事

我一個人移民走咗十年
如果我仲喺香港我一定唔會喺呢個時候走

情況同你一樣

[831] 你今日做左文宣未呢？好人一生平安

咁你收皮啦，隔岸觀火，過咗海就神仙，你有2個passport唔會明得香港可以留嘅人幾絶望，抗爭咗2個月，一d訴求都爭取唔到，證明政府完全無一刻想重視市民意願，你明唔明咁有幾無助，你唔明，因為就算香港成為香港市都唔撚影響到你呀!

你太天真了，以為真係過咗海就係神仙

又扮有得移民

追究到底

睇到眼濕濕

講到咁大義咪放棄宜家個國籍返尼救香港囉，又唔撚敢，一個移咗民嘅人講幾愛香港，有幾想返尼幫手咪又係得個講字，仲有，你就算係外國有幾不滯至少唔會比中央打壓，唔會連少少人權都無，唔會岀街比差佬打呀

有下一代嘅就叫下一代走
自己留喺度繼續撐

我邊句大義呀

移民係最後一步避免香港人被滅絕既方法 有能力可以走既就走啦 好好教育下一代曾經有過一群人為自由民主戰到最後

比條後路自己 無人會怪你

同你一樣 經過今次反送中 已經決定同香港齊上齊落
I’m with you till the end of the line

認同

咁又唔洗咁 佢都走左十年啦 都唔係因為雨傘同反送中而逃跑 我都係香港 我都明有幾辛苦 但佢放棄一切返黎香港有用？ 至少不關佢事既佢 宜家都關心香港
至於佢叫人唔好宜家走 都係 失敗主義四散 運動就失敗

up

生命最重要唔係擁有過咩奢華舒適生活
最重要係你堅持過啲咩

就算要我
被以言入罪、被濫捕、被凌辱
我只會堅持
係香港、做香港人

睇完呢段打左個突

香港人三個字唔係咁簡單

一邊抗爭，一邊諗後路，兩手準備呀嘛大佬

抗爭既目的唔係犧牲，係令敵人犧牲呀大佬。

Agree
Fight for Hong Kong

打得贏就會有改變
未打就已經睇低自己人
咁場仗唔輸都變輸啦

打埋呢場仗再諗

幫手救香港啦屌
接義士黎姐係點
香港死撚硬？

要幾錢先可以移民

無話死撚硬，純粹展望悲觀

細路仔唔會明白你既困難

plan b OK?

贏 就一齊贏
輸 就一齊輸

香港人

以億計算